M到出癢嘅紅色粒粒

有冇絲一到經期嘅時候就會出啲會癢嘅紅色粒粒
有冇咩舒緩嘅方法

光復香港時代革命

我D口水

....睇醫生啦

可能係濕疹啊。Period 嗰陣比較潮濕, M 巾又膠底, 好容易焗到濕疹, 就會生粒粒好痕咁。可以試試用 d 純棉面層 M 巾, 要著純棉底褲, 同埋唔好著緊身 leggings。沖完涼搵個風扇仔 (芭蕉扇) 吹乾下面先著褲。婦科醫生教的。

俾我吉一野囉

唔係下面出
係塊面
不過都多謝絲打提醒！

連登都冇女 好難幫你
應該過敏咋 換咗新牌子m巾？

補充 係塊面生一粒粒 好敏感咁

文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟

癢唔好 R
買金銀花煲水，等到溫水敷你癢嘅地方。
如果身體都有疹，用溫嘅金銀花水沖涼。

唔好沖熱水涼